%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Atividades extracurriculares}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Duolingo} % Affiliation/role
    {\href{https://www.englishtest.duolingo.com/applicants}{Teste de Inglês do Duolingo}} % Organization/group
    {\href{https://www.duolingo.com/}{Duolingo}} % Location
    {31 de agosto de 2023} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item{Link para o \textbf{certificado} do exame: \url{https://drive.proton.me/urls/2GN443EJEM#VU9f1finiZ6W}}
        \item{\textbf{Certificado online:} \url{https://certs.duolingo.com/7a01813affab530a8699ceb49bb3bffe}}
        \item{\textbf{Pontuação geral}: \texttt{125/160}}
        \item{\textbf{Letramento} (leitura e escrita): \texttt{130/160}}
        \item{\textbf{Compreensão} (ler e escutar): \texttt{135/160}}
        \item{\textbf{Conversa} (falar e escutar): \texttt{115/160}}
        \item{\textbf{Produção} (falar e escrever): \texttt{100/160}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Escola Nacional de Administração Pública (ENAP)} % Affiliation/role
    {\href{https://www.escolavirtual.gov.br/curso/629}{Curso "Aprendendo com Python"}} % Organization/group
    {\href{https://www.escolavirtual.gov.br/}{Escola Virtual do Governo}} % Location
    {Setembro de 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Link para o \textbf{certificado} do curso: \url{https://drive.proton.me/urls/XF6CSMFYDR#D19NKAGyCpG3}}
        \item {\textbf{Carga horária:} 20 horas}
        \item{\textbf{Conteúdo programática:} \textbf{(a)} módulo 1 (variáveis, operações, condições); \textbf{(b)} módulo 2 (loops, funções); \textbf{(c)} módulo 3 (estruturas básicas de dados); \textbf{(d)} módulo 4 (programação orientada a objetos); e \textbf{(e)} módulo 5 (usos e aplicações de bibliotecas)}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Escola Nacional de Administração Pública (ENAP)} % Affiliation/role
    {\href{https://www.escolavirtual.gov.br/curso/74}{Curso "Sistema Eletrônico de Informações - SEI! USAR"}} % Organization/group
    {\href{https://www.escolavirtual.gov.br/}{Escola Virtual do Governo}} % Location
    {Setembro de 2022} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Link para o \textbf{certificado} do curso: \url{https://drive.proton.me/urls/ZA31TZ2S88#dbe2ZHM8uR92}}
        \item {\textbf{Carga horária:} 20 horas}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
